元朗財困夫婦墮樓亡 兒子疑打退堂鼓涉唆使被帶署調查

元朗財困夫婦墮樓亡，兒子疑打退堂鼓涉唆使被帶署調查。

元朗一對夫婦凌晨1時許懷疑從安興街50號好彩洋樓高處飛墮平台，插穿一間僭建屋頂部的簷篷墮地，昏迷不醒，街坊發現報警，消防員趕至協助將女子抬下送院搶救，惟男子已證實死亡，女子送往博愛醫院搶救不治。兩死者年齡逾60歲，警員隨即封鎖現場調查男女墮樓原因，警員尋獲死者兒子，將他帶返警署調查。

據了解，一家三口因財務問題決議尋死，惟兒子最後關頭打消念頭，不排除有人涉及唆使他人自殺等行為。現場消息指，死者懷疑因欠債問題輕生，事前曾發訊息通知友人，其友人立刻報警，稍後即有街坊發現兩人墮樓。

醒目， 留得青山在哪怕冇病院

個衰仔 有無買重保險呢

識玩, 少左兩件負擔人生即刻易左

老豆！阿仔黎啦！